有冇手足近排搭小巴會扣安全帶

好驚轉彎俾人拋出去

肥婆先要驚

@拉舒

縛實個錢箱穩陣啲

用屎忽兩塊肉夾實張櫈，就唔會頭搖又尾擺

不嬲都會扣

我帶隻狗上車 咁佢點

綁牠係錢箱

一向如果有都會扣

半夜亡命 van 先扣